有更心跳選擇 而比我遠遠優勝 如何專一都想轉性

很冷靜 知道我愛的 定把我當佈景
平凡像我這一種 今天要認了命
才能學會不貪心 碰不到戀愛 也毫無反應
單戀相戀失戀 說穿了盡是陷阱 放手 得我有這本領
原來避免輸不起 退出的方法 叫遺忘本性
不甘不忍不想 我只有越坐越靜 我的快樂就像泡影
派對滿佈愛情來臨的風景 獨自妒忌別人 誰能夠高興
註定無人來示愛 我都不作聲
即使一個自愛也好 越對我好 越需要控制我反應
對未來還沒信心 怎張開眼睛
花花世界太過美 哪有我蹤影
有更心跳選擇 而比我遠遠優勝 如何專一都想轉性

越對我好 越需要控制我反應

一個自愛也好